[A/I] Fate/Grand Order [278] 龍娘..最喜歡了❤️

[quote][center]

[size=6]-Fate/Grand Order-

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

[center]英靈靚相介紹:

la g post

La g

No this post hoho

[quote][center]
[quote][center]

天草靚相

脫離無冠